消息指：3名消防員確診

一定又係死黑警傳染比佢哋

竟然多過老救

慘過番印度: 消防師

頂住。。。我想用全部支犬換返你地

玩番梘玩到個肺發炎

尋日下午新聞報左，定係再有三個

唔知會唔會有heymandi群組

排球隊

消防 Respect

消防狗抵撚死

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

青衣南三個，長洲船一個

消防手足黎

大把消防係藍

消防公務員好黃架